#  模拟旅馆管理系统中的床位分配和回收
使用前端框架angular4

##  实现功能
旅馆有若干等级的房间，每个房间有若干个床位。系统能为单个和合住旅客分配床位并在旅客离店时回收床位。

- 旅客入店
    >   - 单住  
            选择某等级房间床位，若有直接入住。若没有，是否愿意更换等级，不愿意则入住失败，愿意则继续查找其他等级房间。
    >   - 合住  
            选择某等级房间床位，若数量满足入住。若没有，是否愿意更换等级，不愿意则入住时报，愿意则继续查找其他等级房间。  

- 计费标准
    >  设置计费标准，可以选择折扣

- 入住日期管理
    >  提醒即将到期的房间

- 统计情况
    >  旅馆一个月的总收入  
    >  旅馆接待的人数  
    >  人数最高的日期，人数最低的日期

- 其他
    > 房间内床位的数量不唯一